"Ik ben geen officiële agent.
Ik begrijp dat het je dochter was wie heeft mijn aanwezigheid hier nodig en ik handel in haar belang.
Young McCarthy moet er echter vandoor. "
"Ik ben een stervende man," zei de oude Turner.
"Ik heb diabetes gehad jaar Mijn dokter zegt dat het een vraag is of ik zal leven /maa Toch sterf ik liever onder mijn eigen dak dan in een gevangenis. "
